港資咁撚閪 啲連登囝仲要求人地唔好做中資唔好做政府工

你忽撚咗咩？政府工咪政府工，中資咪中資，返工最緊有工開有福利有錢收，其他黃藍立場一切皆虛。良心過意唔去咪得閒黎黃店食餐飯或者連登比個正皮囉

你幫襯七仔ok都係藍